想問下今日考listening嘅巴C 有無信連登仔830 到

真係提早？

推